啱啱著住契媽衫去食個早餐，個個都望住我陰陰嘴笑

你收手啦

仲有早餐食 岩岩先去大家樂食二手麥皮 dllm

早排買左 未送到手 無得著出街比人笑住

仲有錢食早餐 rich..

收銀條女指著我笑
個呀叔食完個早餐 行埋黎拍拍我膊頭

咪撚比我見到你
見你一次打你一鑊
衫我都燒撚左你

屌你契老母

啲人帶住口罩都睇得出佢地笑緊你

你戴住口罩食野

你契媽係雞啊 屌你老契母